有冇人屋企人成日都叫你出街行吓

話成日都留喺屋企
出去郁多啲喇

On99 返咗幾年工
可以喺屋企抖吓都唔俾

老豆日日都叫我出去行吓

啱啱先比佢話完

特登出街惹肺炎？

出去郁多啲啦

係 好撚on9
出去又話成日出去

無地方去

真